記者問過期催淚彈可唔可以用一條問題問唔好分幾條問廢事佢轉移線視

記者問過期催淚彈可唔可以用一條問題問唔好分幾條問廢事佢轉移線視

希望記者收到